果2個西環票箱一撚定唔可以開壞先例

開左個先例以後任倒票落去再運過去都得啦屌